[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（129）歡迎新手加入!

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

lm

又等

打左一鋪又維護

開左兩個一樣既post on9

Wow

賠償

好似入到啦！！！

你就想 今集k社咩都唔送

入到..

未

好似

有李華度抽

真係就黎入到

個P牌搶完又唔開
好彩有老屎忽代開

第一次開個陣lag左 以為收左皮
開撚左兩個

4312傳奇玩家包底
P牌仔唔洗驚

想問下用ad機簡人得2行？

買左部ad打機，簡人好煩

Android ?

係

kg玩過2020年 4 3 1 2 version未

舊bug 黎，印象中應該改好左

入到

一陣打場

go

今集有得sort好好多了
上年掃撚到你暈低都未搵到人...
用AN機玩過就會明我講咩

未，連433都未練熟

有咩

Lm

點解我仲未入到

官方正式話出新傳奇啦

大陸版好似出左成個星期了

Setting 係咪執過

開掛比人扑左啦

變番2019

百度堆人都叫哂救命

我都想有掛用

搖杆位lag係味正常

有撚 咪又係得兩行
不過今年可以跟其他次序排

入左

我都係！！！

入得

未

玩住mario kart先啦

玩囇五星冇野做

有無用黃金通行證

要科金不了
玩咗幾日 5隻rare 3隻ultra rare運氣好似唔錯
有日式裙mario rosita halloween

14天內可以取消
見連登個game post係咁教

我嫌麻煩冇搞
隻game 係咪冇pvp?
得鬥高分？

遲d先有

你id係咩
一陣加你

8878 7270 7278

又無新野，維乜春維咁耐

維護到幾點？

入得

西甲pool

Pvp

all唔allin西甲pool好？

唔好

變返19

好似英超pool最抵抽

爽快

如果仲有得用gp抽legend就好

冇legend

唔錯 一抽

想中joao felix all in?

傻的嗎？緊係等FP

幾好 四抽四隻

咁你又問

中左美c 夏神

Fifa mobile 轉會過黎 pes玩左陣真係正好多真實好多

All in 中messi

教練有無賓尼迪斯同人渣士

有可能有 不過假名

有冇人打online好lag , 打半場都未夠就斷左， 仲要當我贏

射波終於有返點遠射 同埋少左好多仆街射門
未執setting個時 明明單刀射門條友都會仆街再射

Mobile係pes>>>>>>>>fifa

有

點解要all in

新手帳易中好野

真係變返19進攻mode

爽快左好啲 冇好似谷下谷下射唔出咁既樣

財散人安樂

終於有得交吓過頭波

Any Pvp

go?

go lo

again

傳球成功率44%

肥賓真名
羅渣假名

隻game節奏咁快 搶波又勁
根本扭唔到波

ANY PVP

again la diu

要點一下再撥方向鍵根本多餘

新手點樣可以有好多抽？

link email送250 coins

go 試多兩場

節奏我覺得冇維護之前咁快
啲人好似跑唔郁咁

頭先下半場有幾下扭得幾靚

Go

入唔到

我用數據

lag
你同其他人試下

ok

Sor 我都唔知咩事

你同其他人試下

沙拿咁勁嘅

半新手 玩咗一個月 無貨

你好彩
頭先冇出skill move

-6 one more?

要玩9981斬

ok i teach you

-6免

you know how to cross now?

金波仔

Go?

個ser都幾撚西架wo

1000 gp friendly help
032545997

金銀黑銅唔係重點
佢地有隱藏數值

1000gp ar

街場個ser西到仆街 傳波慢幾拍啲人又唔識跑

go la diu

Google

Again?

Gogo

Again lol

Ok

Oblak 震攝奧巴單刀橫傳

我笑左個球

Ok last 反卓

新手打咩可以拎多啲coin抽野？

下次開埋加時12m

Last?

on 9 ser

Oblak = 2020 最強龍

試過dida未

Legend = 廢老
挑戰自己用2020

felix值唔值得all in

成手兵太屎，成日和波
試吓用messi 屈下
心理可能會平衡d

呢個pool唔值

合返黎得喇

凌晨兩點諗住入game玩同我限制人數

個server咁廢執拆咗佢啦

係好用，不過係金波

而家合冇50萬走唔甩

campaign 儲GP 抽人 coin就無辦法 固定得每日登入同PVP活動有送

點解有時傳完波 個球員識跑上去做one two 但有時就咁企定定

傳波後，劃一下方向鍵

唔該晒

今年super star 應該好難打
Top lv 已經0:0

西甲pool
抽都廢是抽

抽到佢

老屎忽口吻 : 有legend先抽

悶撚到喊同寶可夢一樣

今個pool有咩值得抽

我有啪沙啪沙蝙蝠翼

廢game
你睇lihkg 都推唔郁個post就知好多人棄

Mario kart 仲衰過qq飛車
日本三巨頭d game 好多同時代脫節
純sell情懷
N: Mario
bandai : gundam , digimon
capcom: 19 fighter

你有乜驚推介？

邊方面廢？想了解下

Pes2020

Call of duty mobile 都推唔郁 就知有d game 同時代脫節

只有Pes 先係驚界長青

速度，操控，模式都渣過極速領域

mario 益智game 操控簡單啲好正常喎

賽車🏎️去到某個階段其實係自閉音game黎
睇畫面啪落去
個可能性太低
每條賽道要快得一種跑法
要行到個種跑法就要準時拍中個方向鍵同brake

溝女game!

屌咗咁多年都冇全場壓迫

小妹想識另一半

King of fighter all star 其實ok
但見到Korea netxxxxx 呢間都知係重課pay to win
見到有裝備同練lv已經知奶野

2020個波彈彈下好野黎
但又改番2019

我地拎埋黎做
開post

Pes 暨 Mario kart

pes mobile x Mario Kart

尋晚DL左FIFA玩但發現FIFA手機版無得好似PES咁變左手制玩法:(

FIFA? 咩黎

咩隱藏數值啊？

Fifa 太多硬直

Pes唔刷得唔得其實

例如：2020第一次開放比你地睇既tight possession

唔洗刷，直接開

上次DL左玩第一場已經比對家用高級球員屈
唔知點解，明明第一場就遇到咁高LV

白銅 lv 1 要打 黑同legend max lv 有難度
但今年爆lv銅 打 爆lv 廢黑/ legend 有得踢的
今年legend 真心廢
用2020普通金波球員都可以55開

我簽咗既教練係咪都會轉陣
定好似上年咁簽完就永久keep住個陣

同一教練似會轉陣

Sor get 錯
唔會轉的
因為Pes 班IT狗出過堆新係簡單過轉

95京先係皇道

你諗下轉陣：
Data base sob : 4231 -> 433
1個玩家有sob update 1 次
100個玩家update 100次
100000.... 做sql update 都call爆個server

所以最好方法係出個新：
買左新教練先做一次新既sql call 個server
唔洗下下行10000....次
（假設1個教練10000..次，10個死撚緊）

你上youtube 睇pvp
我自己覺得玩落麻麻

抽左2次500中左。未研究

姐係我依家買咗so神
佢依家係5212
即使下星期更新轉返4231
我個so神都仲係5212
而唔會轉4231？

對
要賣左舊買新

咁唔賣舊未永遠keep住用5212？
fat fat永久鐵桶陣？

對
比人炒都仲有得用
直到2021 update 大更新

再簡單d
你可以同時持有幾個sob
4231 sob
433 sob
352 sob

not anymore

有邊粒金波換得過？

決戰喇

Joao felix = 新球王

已換 felix同arnold

用左20萬

抵換

Sancho overall 94 99speed 99 acceleration

左sterling 右 Sanco?

Wa diu 勁到

勁過messi

靚仔，嫩口
牙朗x dybala x felix

廢

背後有14億人支持的最強前鋒

今年活動小撚到

We Lei x Elkeson

岩岩開服係咁上下
佢班友仲微調緊個數值

下隻目標kubo

Wa diu 2020我隊波骨杆原來係下體會

三隻相同金換左了

整個3萬分打發時間都好

今年：
sterling , joao felix , salah =最強三箭

打season 都好難打

個pvp lag到

唔打住啦

成個ser都傻傻地

揀朝早打
琴晚1-2都好lag

又暗改左
隻龍勁到on9
0:0

仲有隻辛祖

Ok go?

Ok go

Ohoh

邀左

睇返樓上啲post 原來球探係要組合咁用
我之前一有就用左

想問下如果岩岩新手玩 抽完box唔要d card你地會點做？

新球王登基

想整隊南韓11人 玩

賣

Bid 番黎個d先有用
送既組唔到勁野

比牛佬蝦

係係新球王恰你
Me 好善良

用黎砌隊打季後賽sim，打夠10場就賣唔續約
但係勁既幼幼留返黎用

係牛ching咁柒要bid

其實bid馬會四星同SS四星就合到

U grape 🍇 me have new football king

上季銅波嗰時合左

灰色我都有兩隻

Me is 2020

日本仔又暗改左傳球路線

又開始發生0000000情況

新手想問下sim係唔係冇得跳過，要齋望佢踢完??
重有搵左好耐都唔見邊到入email

Sim 冇得跳

Link Konami ID?

搵到了，柒左

屌，又變番2020爽丫

一見到我放直線明明食撚硬
都可以比中堅截到
呢個時候=2020

如果放直線可以好順咁單刀入埋=2019

點為之勁幻幻？ 係講現實定隻game入面有數據睇？

現實勁幻幻=game 好撚勁
Game 好撚勁 = game 好撚勁

Legend totti 同 cruff 好似互換左個model

仲有冇咩後生仔勁

rice呢??

今年銀定金？

升爆都係得90

點解幼幼先留返?

好多幼幼可以升到85 rating 以上

D James 都冇

可以比2021，2022，2023.....繼承

Joao felix 打amf 麻麻地

銀 91

冇擺咋 曼？

幼幼隊

人抽銀波 我抽銀波 點解我抽埋d垃圾

今集黑波繼續垃圾

勁銀 係合架 邊有咁易抽

屌

我抽的

右邊呢兩隻堅勁219

有d銀波好平就合到 合下合下就成隊 好彩一早合定Felix

未來10年係屬於佢的

合依埋 未成年

路狗

點啊ching

砌隊阿9

垃圾隊 唔砌 , 個人只愛路jj

2020 legend

辛尼特legend

ok重課小學雞

但係有好多老嘢一開波已經87 以上
直接練嗰啲唔係會仲着數咩？

好好j

班lag狗一控就疾

點合啲球員？

去pesdb睇組合
每次最多用3個球探

抽左成200萬gp仲未中到球王
應唔應該賣人抽落去

有無Del 左Ac 既手足攞得返個ac

大戶

等緊奇蹟嘅出現

U mean joao feilx!

2020球王儲

之後bid啲球探？

做咩抽呢個？
你無黑波換咩？

係都儲FP 小花

3換1算喇
我中左達屎達 蘇9就收手了

我抽左500金就中左球王 但之後咩都無中過啦

想問下係唔係31號之後灰色人會無晒 ?

no

灰人帶到2021應該仲係度

打算pes2021 用兩隻2019一隻2020 三換一

得500個位 仲要再儲 賣鳩晒佢啦屌

日本美斯

賣單齊頭210萬gp

手痕
見利同鏝都齊腳咪當順便儲下巴塞皇馬人

今季有fp？

可恥
新ac定點

新手入坑

無legend 都唔抽go未？

個open challenge 場場領先緊,跟住斷線想點樣？

on9. 抽fp. 傳奇老坑好過啦

咪就係
我抽都無抽過

我由2018 2019 都無中過美斯 C朗 或卡雲尼

咁係你on9 唔清pool

抽唔到姐
不過我2019 三換一換左了

2020好鬼難玩

pvp

新球王 Joao felix 教你地射單刀

Go ?

Gogo?

GO

新球王joao felix 1 vs 5

中左美斯 夏神 丹比利都唔中feilx

睇機會率就知邊個係球王
Joao 2助

奧巴對奧巴

我本來以為on9有樣睇

Ok anyone happy 032545997

Anyone pvp

百幾萬GP抽晒巴塞d人

神級joao felix 力戰叻盡
Guck u agin

Sob 又輸一場

Fuck u last
sob

Wow 000 77% passing accuracy

黑哨

黎囉

渣架

手痕
算啦儲下巴塞皇馬人

隻抽呀

巴打識玩，我200幾萬皇馬都有了

Ok go
show u joao felix

go 未升新人用住舊人先

人呢！

any pvp?

到底點先入到波

u10場有8場都00架啦

763 509 382

開咗

唔見？

仆街帶錯隊

估到你用錯陣啦

again?

你較好隊未

世界波

拖囝

Ok let’s go033545997

go me 鏝

你地玩先

Ok let’s go

Ok u guys fuck first

Ok u guys 一齊上

你同牛巴玩場先囉

Me is 032545997

上多d黎p啦

同me岀黎

ok full go

想問各位巴打 小弟新手抽中FIRMINO 開得？

人呢

又係世界級0:0

開

矛到
本黎仲有最後一擊

Again lo

而家交個波比人單刀對家都90%唔入

牛巴俾人禁diu 到

最巴一會同u玩場

禁diu到u搞咩
應成左最巴玩場先

ok me 做u雪糕筒

我懷疑今年教練好影響入唔入到波
你地試下巴塞個教練好易入波

me ho 負6

u有球扭到空晒傳中柱姐

負6炸u係後場扭

我9禁截到都諗左一下推去邊

更新左已經好左，上星期ball都俾唔到去中間巴打diu晒鬼

go ar u 認真

淨係打基c文俾人禁diu都無事
下半場做咩咁lag

有啲lag基c文

可能個網有d delay問題

Go last

u咁多whatapp
go last

唔係諗住joao felix開bug入3球就贏到呀嘛

打ss勁到

牙朗單刀炒粉

入埋唔夠後面派膠失

輕鬆

聽日再屠你新球王felix

出晒基c文同felix囉
有加成

要試下牙朗老了

發覺而家u岩用呢2個
c朗d 嘭嘭聲無左

想問下新版邊隻黑波必換？

Jorginho

其實差9個波就清晒pool 但唔想要25圖

李城 9:0

有冇人都係堅持唔用上季帶落嚟嘅人，新球季全部用2020嘅人？
冇課金之下暫時係得呢堆砌到個似樣啲嘅陣(好多都係隻game開季補償返嘅人)
不過唔知用邊個領隊最好，用住哥狗先

今集打電腦真係慘過食屎，空門搵新球王廿碼左右抽埋去，個龍都可以跑番去撲走個波

新球王

今集入波唔簡單

想問新手應該點 係咪打AI儲錢先？

90度假身
———-加速
/
/
/

打season 升班2xxxx

以前係禁區頂推左/推右射遠處通常都死角入梗
今季d龍好似裝左彈弓咁
下下飛撲救波
要入到禁區先有機會入到波

9碼先有50%入波

要禁區外射角仔爆佢得kane , cron 個類先得

Daddy2020

執柒左佢啦

啲活動悶撚到嘔

有無人識玩freekick
好難入波

練習場練下

有我都重課

好想中偉拉

今集弱左

YouTube 教人入波流流地

2020 今集入波要神鋒

有咩神鋒推薦

美c

Felix打ss啱用喺咩陣?

用左美c d 單刀波準左好多

近距離直射好易
斬埋去嗰啲我由18到而家都唔識

今集只有美斯叫穩食少少
我用黎打CF

基奧特

斬過去矮撚掂唔到波

我用阿祖安奴

華迪係咪比人暗改左射波唔撚中龍

點出skill move

廢左啦
單刀 6碼 龍都唔中
已經好多次
可憐今年李城 好大機會前4

用咗美斯打cf
入波即刻多咗

15000蚊果個連勝兩場 我太廢了 打唔贏

第一場射12碼 -巴塞
第二場易d

問題係射極唔入 但對面一下就中

點解西甲pool會中gbabry

gnabry

fp華dee 94能力

傳奇老坑古華特

砌左隧金波隊

唔用廢老

廢老ge legend 狀態係咪都係長期C?

基沙文今季仲係唔係神鋒

法賓奴勁

Rodri x Fabinho = 2020 最強dmf
rodri 唔好用我切

萬能key

Sure

遲下all in 英超box

我懷疑今集射波要skill shot
即係banana shot , fake shot 個類
直射瞄角，龍門唔失位係唔會入

今季狐狸又幾撚勁wo

有咩黑波係一定要換

騎士

美斯，牙朗

VVD

我已經知今集點射波

古華特=最強大舊衰
迪布尼=最強右翼

我地平時射波較方向： 右攻左

2019: 45度（左上），90度（直轟），120度（右上角）

但2020咁射係唔入，因為龍門封哂位
除非9碼左右shooting power 同shooting 96左右

2020： banana shot
由120度方向鍵移去0度/330 度左右
就會Curve 埋去同陰到龍門

以前2019用射波制向下拉做curve shot
但2020今年curve shot 冇用

左攻右

有冇巴打識用電腦掛sim

點先有得換？岩岩加入sor

del game 了
弱撚智 氣球嗰關難到仆街

邊關?

仲高分過上次奪冠個季
食住個勢應該有前4

唔可以撞到野嗰關
啲彈珠又快

今年應該有前四

因為西甲冇整300個咁多球員

Felix唔係西甲嫁咩

而家單刀易到呢
留意最尾係curve

等我練埋扭波先

睇cron 就識扭波
Reddit 話今集好睇momentum

3星球探有咩用

跟教學賣走一個人做教練
之後話我球隊人數不足
但coins又唔夠
依家只可日日登入儲錢

又一大頭教學
最尾curvev龍門摸都摸唔到
傳奇玩家大破2020鋼門

any pvp

重刷啦

合銀波

銀波其實之後有冇機會用？

冇
博佢升金黑但又變carryover 狀態長期C

新球王joao felix 教你點20多碼左腳腳面拉弓射爆2020神龍

其實牛ching係咪好悶

沙皮重現亨利成名技

牙朗都會將自己以往既入球入落usb 比肥賓

爬左好耐文，完全唔識玩
手動d人郁到lag下lag下咁
錢又賺得慢
有冇個詳細小小既新手教學
玩到好想del game

睇我上面埋入波教學

2020 有兩樣野要識
1.要識射香蕉🍌curve shot
2.要識扭電腦重心 center of mass

因為2020 買個字：real

我睇完都唔明，姐係先指向死角>按射門>拉上向上??

點先可以賺多d錢??

點先可以拎個球探去拍賣??

牛佬講既唔好盡信

想多d錢玩下活動 / 掛sim

姐係得sims衣條路，event打唔贏，好難控制

可以試下用advanced control, 會易d

Real man doesn’t play sim & use advanced control

邊個話唔可以扭波
新球王joao challenge biggay navas

留意個波係西去左邊
扭波，落西一條龍

今集扭波：
將防守球員個重心帶去一邊
自己去相反方向移
就可以轉圈

know you are real man la

黎丫

有咩金波要換？有阿里
保連奴定felix？

Joao felix

比咁多美欺我做乜鳩

怪物係咪呢度巴打

行側邊 踩中毒菇有得彈高

你班仆街唔洗訓

姐game好悶 想賣左個ac

幾時有legend 抽

呢度冇人收既，去第度賣
我都想賣左兩個副帳佢

季後賽同event班電腦都係legend級同無敵身位加屈form

個轉身咁快ge
轉果時洗唔洗噤跑制？

新球王先做到

點換joao feilx

球王joao felix 限定skill move

三要金換
or
4星下體會，4星葡萄牙

岩岩更新完係咁

冇球王joao felix 玩緊係悶

我都有felix......但係轉得慢

因為你未覺醒felix
呢招要覺醒先出到既限定技

法國原來d傳奇都會升黑

上年表現好

終於三星
咁好彩條路線冇珠

點覺醒

佢尻up

球王felix 連個頭都識入波

點樣Del咗個Account重新嚟過，新版真係太難玩想好似新手咁重新嚟過

重新dl

但係我連咗落去Game Center

邊個

我仲以為要升爆lv

e.g.甘比亞素，森美爾
唔知仲有邊啲？

金寶，佐卡夫，古華特

暫時sim 4123 4222 4213 4132 勝率最高

you p me?

go invite me

-6

我都抽到呢個
抽唔到車同翼

你上場尼馬咪又係屈速

用3個灰黑換隻pogba 或美斯好無

要輪最巴了

點解

美欺好勁，值得擁有

想要一隻中場派牌

攞黎打CF?

係，超靈活

有無其他黑波推介

Neymar who?

隻game有無得插花

你有扭到咩

季後賽六場1:0

點入ball

go？

on9屈頭

3球同一個位

me 鏝again？

me eat
5 mins later

利記冠軍
full team 玩場last？

點樣扭波？

輕鬆到，笑到me

教學咪有
個個都問

有球de bruyne 差少少

係
曼成耶蘇打前勁過呀古獸好多

渣ga

兔巴讓me姐
go la diu爆u

返緊去，晏啲

有 我都出過

點先插到花？

On99

Go la

10:00 go?

934521598
有興趣可以黎虐我

go la

sd 左request

Added

diu again

diu到u半場都過唔到咁都俾u偷g

on9
go ar diu爆u

利

唔係個龍門，要輸兩三粒

go la diu
you-6

巴打都守得好姐

輕鬆到，diu爆u

啲傳波差到

Again

繼續diu 爆u

你都-6左好多場la
比我-6番場得掛？

轉頭再P

下下都傳唔到，打撚咩

終極禁diu輕鬆到
矛到u

有lag？

Last

go la me 鏝算

搞咩，送埋俾u都唔入

2020 is bullshit

u海鮮ball

今集唔識玩

整個新ac 重新send問題

ok u go me sim

ok we go

u go with ozil la

比你0封

麥龜巧勁

入pvp load咗5分鐘即係點

要轉電話

利又準備讓出英超冠軍

SEND 了 係咪等消息

有冇link google play/gamecenter?

今年進攻=3CB
勁在中場造波

神陣3412

永遠自動波5-6個打人4個
電腦屈極都唔夠人守你
電腦一塞中間，就分去邊邊傳中屈電腦頭鎚

E個點睇，啲人塞晒去中間

343，361 唔夠3412 好既原因

343中場唔夠人
361 玩唔到頭遠柱頭鎚要用LMF/AMF頂
3412 best in 2020

Not good see my above explanation

其實3241係將兩個前鋒變成兩個amf
應該分別唔大

用左3412 就知點傳波
射波就用banana shot

又發表膠論

屌你牛佬硬係唔肯好地地用LMF 同RMF

Me is 戰術大師

干地352屌打

好唔好用？會唔會比人爆邊爆到暈

Son 如果有聽我講點射波入撚左

5中場爆到人暈

中場教cmf定lmf，rmf？

81000bid到新球王
下體會+插花腳

2020咁難攻，緊係較LMF rmf

冇joao felix new football king 🤴 唔係話自己玩緊2020

兩隻bug級閘

cafu=bug級既廢 斬波唔知斬去邊

而家求其搵Messi 都可以單守neymar

rf lf= rubbish

終於有活動玩下

有fp

儲夠3隻2021換美斯

攪掂

我宣布
所有傳奇藍底灰底球員已經冇用
又係時候俾人屈fp

屌 唔中梅頓斯

真男人就係用藍灰挑戰極限

d球員19已經中晒 今年打唔打tour都得啦

到底season 咩難度
三個活動仲易入過season

真男人就係要練技術，賺GP

我又中koulibaly

傳說級

無視身位，直行直過
傳波bug級同神盾級鋼門

season完全靠運 隻前鋒單刀 比人後剷訓係地幾分鐘都無人理

中左兩個fabian luiz 同manolas，好唔好用
前幾日諗住無咁快有fp仲抽左2百幾萬，d藍人玩得2日就叫收檔

垃圾

仲諗住升
中左咩

未必抽無愛

今晚就見到u用fp 高列同梅頓斯啦

練緊3cb陣

好似得拿波里抵抽

細哨reform勁到
1扭4goal

活動super star 已經比唔到輸波屌7老母既感覺比我

冇錯

等其他pool算

等legend pool算

估唔到你會抽垃圾pool你係咪比人入侵左acc

而家legend pool都係用金抽，仲要唔係box黎
返去2018果陣咁

300 pool仲要用金抽？

我同你都以為on9係有極限

30000金中謝拉特玩一年你玩唔玩先

老馬 今年牛屍要踢進攻足球極致

消失的謝拉特

作為一個老屎忽，要有用白銅波挑人fp 既覺悟

銅波美斯-久保件英

有冇巴打入去抽人成日都斷線

續約費平過上集
今集滿level美欺續約費比上集平兩成

Me
同太耐冇得扑一樣

今季d coins 難儲左

個個爭住俾錢
你睇連西甲pool都俾人清box

賣灰人套現左40萬,但唔亂抽box

另外想問下抽中同樣嘅人係咪冇撚用？要黎轉做導師？
中撚咗兩隻manolas

等遲下抽多一隻換個黑波啦

成日話me淨係識擺大巴

2020冇理由排低過fifa
成大堆打手谷高fifa App Store ranking

2020 儲夠3隻換
或者帶去2021換2021 payers

而家真黑波真係唔吸引
好多潛力股屌打緊偽黑

2020:有幾個位好撚定係後生仔最勁
ss: joao felix
dmf : rodri
rb : 暫時有d爭議 Arnold

但係同樣人嘅精選之後仲會出?

2019 yes
之後2019 fp 儲3隻變左3隻2020 灰底比你3換1

Diu
我仲以為精選pool 出完依幾日就冇得再抽
Side 金幣

而家用coins 儲3隻 fp players = buy future 2021 三換一

Cron , Messi = 2019
cron , joao felix = 2020
joao felix 勁在個頭都識入波

作為一個老屎忽fp 舊年會抽下因爲算mobile 新野
今不了

見到必中黑波 好似好着數

灰底球員= 雷神
Fp = 凰呀

每年都有堆金銀黑銅白特別勁
佢地同fp legend 對打都係55波
詳情追post

或暫睇陸服rank team
大陸仔好鍾意堆bug players

FP係抵玩嘅，用成年仲有得賠隻普通版

呢啲級數用唔用到成年呀？d pool 肯定係越出越勁

FP好失禮?
你遲下睇住人地成隊FP就會知道早抽早著

7號>新7號

牙朗舉哂手都冇波慘

交易係點玩？
同埋中左2隻牙朗點搞？

2020.給新手的一席話
不要相信牛屍兄的說話

天生c位 傳奇7號
冇沒射係件幾慘既事

2020最強中堅=fp高列巴尼 撞都撞撚死人

要三隻相同版本既球員先可以換

今年進攻陣： （4）132
老馬幾攻得，值得擁有

Fp 同legend 會唔會差好遠?
雖然我都有抽fp 但係我諗住新手過渡

Legend = 上古時代足球，現代足球整體戰入手

Eg. 而家比隻碧咸你，頂多當Henderson 咁踢

新手一問fp到2021會消失定變返普通球員？？

好似今年咁變 carryover

thanks

今年3cb陣都幾穩下，左右中場回防好快
用落唔錯

對家仆街吊高波
迫你其中一隻中堅沖出黎7爭頂好易變2cb
頂唔贏更加大獲

中間擺隻高佬是常識

2019又唔夠三隻嗰啲球員係咪賣曬佢最抵

Sold

大過24歲堆妖金銀都賣左

賣一隻先
抽到20版賣埋另外一隻

Me 呢隻新仔法國u21 已經屌打好多2019 u24-u26
eg. Lingard

糸 用法邊爐不如用rice

好似打活動多啲分

旨在攞金銀波

有隱藏數值值控傳射突別勁

有連googleplay

佢叫你app入面send問題

琴日連完send完了 唔該你先

Go ?
850723663

申請左

金波換咩人好

Felix

覺得2020好難打係咪我自己問題

正常0:0
-6 1:0

Ok
Go now ?

未加好友😂芝士漢堡

F7 > cr7 > db 7

cls 兩個人夾我反而吹我???

4424

要求重賽

尼高拉比比

Ok gogo

Mvp = new7

+2 變+4仲有第一球

sorry , ok now

934521598
New hand

戰力4053.......
你唔洗壓分啦

Ok
Wait me
I invite u

咁樣11

Android？

Any pvp？

換機啦

ok 637572781

你手兵好屈

係
扭曬.......

added

冇重覆人換
我都用三個雲迪克換左新版c朗
玩左幾年齊晒人咁滯 係冇c朗

開左

2020 好q難扭

打舖？

咪話當儲下巴塞皇馬人

佢比人偷左acc抽波波

go ar 繼續diu爆u

手痕

你兩邊好難守

Ok 3cb神陣

5 mins

Ok anyone happy

你地有冇試過疾機
唔係網路lag果隻
我打電腦有時疾疾地甘
利申：i8

032545997

Yes
開頭係前幾日
而家佢update 完冇事

我而家都有時係甘
我都覺game問題

是但啦
玩玩下公司都狂彈message
冇心情玩

Me i7
sure not ur problem

可以點搞
重安左都係甘

go 睇過

me都係，本身以為係個網

橙

你太多咸片？

武球王

唔關事架，me i11 都係咁，用反i6玩下都一樣，唔知搞咩梗係有d唔夠順

那有

Ok 翻桌show u real f7

仲諗住出i11

其實而家i8都ok
係細mon
同有時疾一陣

Fuck f7 冇態

禁diu到
明知me淨係識邊路仲敢用3cb

分別真係差好少

in Wu Lei we trust

好負6呀

輕鬆到
抵啦fekix果球送都唔入

再嚟

u認真
go

u 3cb no good wor

2020 bug team
sanchez bzm figo
pogba vidal goretzka
carlos vvd koulibaly arnold
ter stegen

矛到u
搞咩

你求其一腳都入轉返4312 。go

咪咁啦me都係9黎
go

睇u仲敢唔敢玩3cb

嚟多場試下係咪反底

神奇力量
on9 6成4控diu 到u慘過g都入唔到

比你禁到半場都過唔到頂得住

3cb同4後衛2個wai 巴黎既
go last

3cb好撚難用go

唔補時咁都比你和到

u c7球單刀咁都唔入

輕鬆到

3中堅 + 2閘mf +3隻bug級高佬中場

Douglas Costa
N Pepe
Umtiti
開波？

yea 快手開始打tour 儲錢抽人仲好

New post